Documento gerado sob autenticação Nº WNI.135.422.N17, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9520                  de  11/10/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de
setembro de 2016
RESOLVE
Dispensar a partir de 01/07/2017, a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe
Titular do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARTA ISAACSSON DE SOUZA E SILVA, matrícula SIAPE n°
1083612, da função de Coordenadora Substituta do PPG em Artes Cênicas, para a qual foi designada pela
Portaria 3387/2017, de 24/04/2017. Processo nº 23078.517880/2017-15.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
